[九二共識] 就快開學喇，大家身邊有咩狗仔狗女朋友啊？

表揚下佢
放兩個先 岩岩見到

#警畜與牠們的子女
姓名: 戴靖蕎
身份證號碼:
電話: 5226 5404
生日日期: 16/9
住址: 以前住秀茂坪狗屋依家住日出康城
FB:
IG: kiu2.0
佢條仔:ig andy_0307
家姐: ig yandy_tai
威水史: 好鐘意同男仔玩
F2開咗個ig搞語錄
自從出咗pool之後就幾乎冇停過
好好人緣，但成日背後講人壞話
自爆自己老豆係黑警

姓名: 鄭蔚瑩
電話: +852 9178 3887
FB:wai ying c
IG:kelly_cwy
學校: 公開大學
狗父母: CHANG CHUNG
威水史:
全家都深藍
持住老豆係狗 成日擺高貴
仲要目中無人
F2 時候仲要叫成班人一齊bully一個女仔 搞到人地崩潰 食藥自殺

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

十連